伊巴謙莫域：本來已於夏天掛靴 在曼聯時已想退休

米蘭前鋒伊巴謙莫域 (Zlatan Ibrahimovic) 接受意大利天空電視台訪問時坦誠，為了身處瑞典的家人，他本來已在今年夏天決定掛靴，但最後回心轉意。

雖然已年屆三十九歲，但伊巴謙莫域的狀態仍然非常出色，今季在意甲上陣六場竟轟入十球，力壓基斯坦奴朗拿度 (Cristiano Ronaldo) 高踞射手榜榜首。但原來上季結束後，他差點就告別足球。

伊巴謙莫域說：「當時皮奧利 (Stefano Pioli) 問我有什麼打算，我說：『我不想繼續了，我的家庭同樣重要。我自己一個留在這裏，這是一種犧牲。六個月還可以，但我不想再留一年了。』」

「皮奧利說：『好吧，我尊重你。』皮奧利在第二天又再說服我，但我仍然說：『不，我已經決定退役了。』」

「後來我去度假了，想了想之後，事情就改變了。我覺得留隊是一個迷人又困難的挑戰，我不想有任何後悔，所以我打電話給米蘭，決定繼續。」

「相比起加盟一支已經在巔峰的球隊，把米蘭帶回巔峰是件更好的事。如果我害怕，我就不會簽約了。」

「在曼聯的時候，我就想過退役了，當時我三十五、六歲。」

然而十年之後又會咁講

同保守一齊踢到50

佢係仲有貨，但成日吹到自己上帝救世主

伊巴都幾屈
帶到獌聯呢隊垃圾

本身都睇唔起伊巴，今年真係服左佢
39歲幫米蘭拎到2020-2021意甲冠軍+意大利盃+歐霸

未來人？

下年拎埋歐聯？

有啲幽默感得唔得

咁佢又真係做左米蘭救世主, 抵佢牙刷

未亡人

笑咗

唔計政見 伊面巴係幾勁既

計政見會廢啲架咩

係咪引人一陣買國米

39歲仲踢到咁高水準真係罕見
如果45歲黎港超既話分分種一季入過百球

相比起加盟一支已經在巔峰的球隊，把米蘭帶回巔峰是件更好的事。如果我害怕，我就不會簽約了。

咁都要串一串牙朗

戰神

崩口人忌崩口碗

佢係好狂妄自大
雖然未去到最強勁美斯C朗地步
但事實計現今球壇世界來講
佢真係仍然處於一線實力

人地有料,就叫自信唔係自大

但點解踢歐聯咁廢?

屌你班人想點 明明佢講完自己會笑 成班人係咪唔知咩叫幽默 成日話佢自大 有冇諗過佢本身係一個自律同勤力嘅球員先可以長期keep住呢種身體質素

我都絕對認同伊巴係好勁一線實力
只係佢幽默同時真係有點自大嘛

神射手仲唔係救世主?上輪睇完牙朗入兩球射手榜終於追平伊巴，屌你當晚又入返兩球彈甩